生化危機！

呢隻嘢由十二月匿埋係客廳棵花到，到今日先突然蒲頭，其實佢係何方神聖？應唔應該拍死佢？

推

極恐懼

創意台啲人死哂？

有冇人呀

收皮啦你

岩岩係google查過 比呢隻野針一下會引起器官衰竭 輕則半癱重則歸西 巴打小心

再見連登

點睇呀大佬咁朦

唔夠膽行埋去影